bno未有居留權住唔緊要，麻煩英國讓bno可以開離岸戶口先

最好可以唔使買張機票過去都開到啦，咁做有你英國著數啦，帶錢過嚟喎

已經可以

放晒啲錢去你地頭喎
瘋狂泵錢俾你喎

願聞其詳

呢個真

係英國開戶口好緊要，
屋企人過到去可以頂住
唔洗政府救濟

建議樓主pin

可能樓主意思係多啲銀行有同埋包埋正規銀行

已經拎哂所有錢返祖家

用咩方法？

『薪火post』BNO 續期資訊(77) THE END IS NEAR

係英國開戶口

how

呢個岩 香港人大把錢冇地方放
買你國債都得

哦 之前去咗開

send去比肥彭？
好多香港人想有方便容易d既方法走資

mobile bank 係受監管嘅銀行
確係同「正規銀行」有唔同
當然明白大部份人都係想用傳統銀行作資產轉移
但用傳統銀行 就要跟返傳統申請辦法

當支共可以隨時無視ㄧ國兩制
支共更可以隨時凍結 甚至收歸個人財產

mobile bank 係新型銀行
亦係ㄧ個喺有急切需求下嘅真正離岸選擇

各巴絲有其他方法開英鎊離岸戶當然好
我只係share ㄧ個我知嘅 option

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

傳統申請辦法唔係冇但可能係難開同耐
HSBC 同渣打應該開到？

如果我無理解錯 hsbc 同渣打 嗰d只係外幣戶囗 - 唔係離岸銀行戶口 (有錯請指正!)

就算親身飛到過去英國 喺傳統銀行開英鎊戶囗 都應該要提供到英國住址證明 甚或至tax id?! (again, 有錯請指正) 真係要靠有經驗巴絲解答

我用香港地址都一樣無問題....
不過我本身係 HSBC Premier 唔知有無分別

全錯，完

高級戶口就係可以直接開外地分行戶
當然錢額高同最後會唔會比共匪標到又另一回事

HK premier 免費晌香港/當地開
香港運籌戶口可以晌香港開英國戶口，俾幾百手術費。唔知可否在當地開

英國存款保障有幾多？

coco 哥幾個月之前有教
上youtube 搵

用bno 開戶走資

佢教嘅英國銀行好似唔多

hsbc 咪開到英國戶口囉

100萬？好似話排到仆街都未輪到你開

好似五萬鎊
放晌 hsbc uk 就唔洗驚
Barclay international account 門檻仲低啲：
//International Banking is available if you have £25,000, or currency equivalent, to deposit and maintain across your accounts.//

索性開間香港銀行啦

哩個百利而無一害咁濟

其實到時捉曬你哋喺香港逼你哋嘔返啲錢出嚟 都冇符

點解hsbc uk 唔使驚？
5萬鎊即同香港差不多
Barclay嗰個係開曼群島戶口喎好似

Yes,唔使點排 去hsbc premium 搵經紀幫手

英國發行史上第一批負利率公債

gchi巴打成副身家all in 英國國債

可以喺香港HSBC開其他國家嘅HSBC戶口，有Premier仲免手續費

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(5)

呢d始終唔可以奮身放身家入去，monzo試過唔見曬d錢

坐喺梳化排另一倏隊啫

唔見晒
Details please

如果 Hsbc uk 執笠，香港好多人陪你跳樓
Barclays 係英國第二大銀行，冇咁化學嘅

不是我。聽聞e張卡幾好，上網search 網上d鬼佬話唔見左錢

不過日常當八達通用幾好

應該可以用estonia開e-residency,再開離岸戶口？

又做地球大眾乞衣

唔係話要約幾個禮拜甚至月？